中國商務部回應白宮威脅：將採取數量和質量結合措施反制

美方在推出500億美元徵稅清單之後，又變本加厲，威脅將製定2000億美元徵稅清單。這種極限施壓和訛詐的做法，背離雙方多次磋商共識，也令國際社會十分失望。如果美方失去理性、出台清單，中方將不得不採取數量型和質量型相結合的綜合措施，做出強有力反制。

美方發起貿易戰，違背市場規律，不符合當今世界發展潮流，傷害中美兩國人民和企業利益，傷害全世界人民利益。中方的應對既是為了維護和捍衛國家和人民利益，也是維護和捍衛自由貿易體制，維護和捍衛人類共同利益。無論外界環境如何變化，中方都將按照既定節奏，堅持以人民為中心，堅定推進改革開放，堅定推進經濟高質量發展，加快建設現代經濟體系。

睇嚟侵侵既2000億美元制裁名單絕對用得上

恆指一萬點不是夢

quantity and mass

如果美方失去理性、出台清單，中方將不得不採取數量型和質量型相結合的綜合措施，做出強有力反制。

即係美國出product list先會公布措施還手

睇嚟結局係：
口交部同商務部係威係勢大鳩老美，
暗地派特使議和簽不平等條約，
然後新聞封鎖，黨報製造國家強大和平解決糾紛嘅假像

中方的應對既是為了維護和捍衛國家和人民利益，也是維護和捍衛自由貿易體制，維護和捍衛人類共同利益。無論外界環境如何變化，中方都將按照既定節奏，堅持以人民為中心，堅定推進改革開放，堅定推進經濟高質量發展，加快建設現代經濟體系。
成段回應都係廢話
字多就當有內容

也令國際社會十分失望

關人撚事咩，你有分紅利俾人？成日要人地代表埋你

支那真係唔知自已衰乜喎！

呢種自囂自大，洗腦文宣就係西方社會最憎嘅，支那唔係以為人哋唔會睇你啲殘體文唔知你講過乜呀？

而且全世界都知呢啲文章出現得，一定係要經中宣部批准，西方社會跟本會視之為官方回應。

等滅黨啦

國家強大震懾美國
美方急於求和
中方大方向美方提供巨額補貼

新八國聯軍

痴撚線 依家代表埋13億人發言

改革開放? 開左D咩?

人地尋日大跌後可以迅速地收服失地, 你大陸股市一沈不起, 你慢慢反制埋佢囉, 遲早DROP TO ZERO

組合拳
中興同關稅

強烈要求居美的中國人回家吧

即係同人講自己條數去唔到2000億

得把口
睇死佢之後咪擴大進口求饒

小學雞作文塞字數咁

佢老味大陸佬文章都唔撚係要人明白內容意思

商務部出文永遠都係COPY AND PASTE

閱

咩數量質量結合反制？

8000點

比中國人睇姐